有無人試過浣腸

係指真係洗腸個啲
因為有啲朋友話去浣腸之後輕左成十磅
又話可以去水腫
因為自己係由細到大都會便秘啲人
所以好想知浣腸係咪真係可以整走啲塞住左既野
同埋有無人浣過腸
真係輕左又退到水腫？
過程係點架？會唔會啲人睇住你痾
個感覺會唔會好污糟？
求各位洗過既巴絲指引下

Lm

你係便秘同清宿便

同醫生講想要灌腸瀉藥返屋企自己灌